[
  {
    "options": [
      "20",
      "\"Olá mundo\"",
      "Olá mundo",
      "'Olá mundo'"
    ],
    "_id": "5ed6b5d6cb1d500017884af8",
    "question": "Quais desses é string?",
    "correctAnswer": "\"Olá mundo\""
  },
  {
    "options": [
      "11",
      "\"2\"",
      "\"11\"",
      "\"1 1\""
    ],
    "_id": "5ed6b9ddcb1d500017884afb",
    "question": "Qual é o resultado da expressão \"1\" + \"1\"?",
    "correctAnswer": "\"11\""
  },
  {
    "options": [
      "/",
      "\\",
      "!",
      "ESC"
    ],
    "_id": "5ed7a37424840600177111f5",
    "question": "Qual desses símbolos é usado para \"escapar\" caracteres especiais?",
    "correctAnswer": "\\"
  },
  {
    "options": [
      "func = myFunction() {}",
      "let myFunction = func() {}",
      "let func = myFunction() {}",
      "func myFunction() {}"
    ],
    "_id": "5ed7a3bd24840600177111f6",
    "question": "Qual a sintaxe correta para declarar uma função?",
    "correctAnswer": "func myFunction() {}"
  },
  {
    "options": [
      "Void",
      "Int",
      "String",
      "nil"
    ],
    "_id": "5ed7a43624840600177111f7",
    "question": "Quando não declaramos o tipo de retorno de uma função, qual é o retorno padrão?",
    "correctAnswer": "Void"
  },
  {
    "options": [
      "func myFunc(String message) {}",
      "func myFunc(let message = String) {}",
      "func myFunc(message String) {}",
      "func myFunc(message: String) {}"
    ],
    "_id": "5ed7a4bb24840600177111f8",
    "question": "Qual é a sintaxe correta para declarar um parâmetro?",
    "correctAnswer": "func myFunc(message: String) {}"
  },
  {
    "options": [
      "String",
      "String?",
      "Int",
      "Void"
    ],
    "_id": "5ed7a4ee24840600177111f9",
    "question": "Qual é o tipo de uma variavél String que pode aceitar nil?",
    "correctAnswer": "String?"
  },
  {
    "options": [
      "var",
      "const",
      "let",
      "private"
    ],
    "_id": "5ed7a52624840600177111fa",
    "question": "Quando queremos declarar uma constante, qual palavra reservada devemos usar?",
    "correctAnswer": "let"
  },
  {
    "options": [
      "É uma coleção que não aceita objetos repetidos",
      "É uma coleção ordenada com chave e valor",
      "É uma coleção não ordenada com chave e valor",
      "É uma coleção que permite apenas String"
    ],
    "_id": "5ed7a5c024840600177111fb",
    "question": "O que é um Dictionary?",
    "correctAnswer": "É uma coleção não ordenada com chave e valor"
  },
  {
    "options": [
      "Anonymous",
      "Block",
      "Closure",
      "Protocol"
    ],
    "_id": "5ed7a63b24840600177111fc",
    "question": "Qual o nome do tipo especial que é usado para declarar blocos ou funções anônimas?",
    "correctAnswer": "Closure"
  },
  {
    "options": [
      "As duas",
      "Somente Class",
      "Somente Struct",
      "Nenhuma"
    ],
    "_id": "5ed7a8d424840600177111fd",
    "question": "Class vs Struct, qual delas pode trabalhar com herança?",
    "correctAnswer": "Somente Class"
  },
  {
    "options": [
      "main.init",
      "super.init",
      "self.init",
      "superconstructor"
    ],
    "_id": "5ed7a9d424840600177111fe",
    "question": "Quando herdamos de uma classe e queremos chamar o seu construtor, usamos:",
    "correctAnswer": "super.init"
  }
]
